8仔 - 8 Securities 苦主揮手區

?

？

Message無人覆
打去無人聽

？？？

咩事？

無法買賣
所有Order一落盤
轉頭均被Reject

咁經典

係咪要執笠喇

百x成材
終於回復正常
莫非有工作人員mon post

啱啱我個account都係咁，但係而家好似已經無事

呢間野有孖展戶口未？

死火 原來我有D美金仲係戶口
唔記得轉去牛牛到
好擔心會執笠

我想問有冇人呢兩日入過錢
我個ac到宜家都未入到
係紅日唔開工入唔到錢定點

紅日wor,人地start up 細公司，放假點會serve 你

衰撚過一通

呢個真，IT狗心諗放假都要返工整server

唔好嚇我

得幾千就咪槽啦

屌你嚇撚死咩

屌你老母啦 個標題亂鳩咁講
我係8仔我就告硬你

突然間trade唔到 唔叫苦主叫咩 可能有人因為trade唔到跌左幾球